法國「黃背心」運動爆衝突 交通警員一度拔槍指向衝前示威者

法國連續第六個周末有「黃背心」示威，雖然示威人數大減，但仍有零星衝突，有警員拔槍指向衝前的示威者。

在巴黎有遇襲警察，企圖扶起橫臥地上的電單車時，被示威者投擲雜物，一名警察拔出手槍，指向「黃背心」示威者；但警員仍被雜物擲中，示威者隨後更一起湧前，幾名警察急忙離開。

警方早前以催淚彈和警棍驅趕示威者。當局又關閉凡爾賽宮，防範出現混亂，巴黎逾百人被拘捕。

cctvb
法國：示威者
香港：暴徒

法國：衝突
香港：暴動

法國打仗咁款都只係示威

有啲cyberpunk feel,riot+rain +Christmas

CCTVB